西超隊隊都黑哨不如改名叫西班牙超級黑哨聯賽

不過有隊黑哨都準備出局

黑超😎😎

仲有一個鐘就有得睇黑超表演